千其唔好用Spcebox 隨存屋

最初以為會你送上門存取貨，價錢又唔貴。點知超多隱性收費，每次取貨要收費，合約結束又要收費，上左賊船。

取貨唔收錢佢食風？